大家覺得如果台灣部署薩德 北京會點應對？

民族主義者集會遊行反台，究竟政府支持定唔支持好？台灣是中國領土已經係中國統治論述的核心，如果美國步步進逼，北京可以點搵方法解脫？

我又諗起上年南海問題，去到咁上下習近平就出來話：「各方和平發展南海」。

打佢又唔敢，反美又口裡說不，可以點。

點解佢有薩德用
點解我冇得用
唔該美國係我呢到部署番幾台薩德！

仆街囉

殖民地奴材要為宗主國擔憂?

華春瑩：中方堅決反對美方違反一個中國原則，破壞兩岸和平穩定；中方予以強烈譴責，並督促美方立即收回有關決定。

既然台灣大陸都係一個中國
咁台灣裝薩德點會係挑釁大陸呢
血濃於水喎大家都係中國人
大陸應該慶祝先係

立即過水俾台灣軍方山寨返個系統

會射導彈 但係射射下會跌咗落海